左邊臉食嘢就好痛

有冇巴絲試過
一咬食物，左邊牙用唔到力
好似拉住痛咁，由牙痛到耳邊
睇牙醫會幾錢？